邊撚個鐘建平遞左表727元朗4點呀？！？！

12點呀呀呀！！！
仲要430先開始行？
你當落街買餸呀？
唔想吊自己人但鐘建平係咪推自己友去死？
不反對通知書個時間改唔改到架

益係12點益係擇日再戰

屌

推

應該可再改？之前集會變遊行都得推！

冇可能擇日再戰 728班白衫會再出黎
一定727

十二點

4點半

推！！！727 12點！！！

使撚理佢咩，自己做野

遞多個12點到但點COVER返

有關727 728安排建議！

一定要改起碼12點！
4點開始係送死！

搵人通知鍾建平改做12點幾一點先啦

搵人遞張12-4咪得囉！

12 點

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

12點

驚條鐵咩

4點行多兩行都入夜 一入夜對我地好不利 鄉黑+黑警一定聯手做獲我地 要搞就應該早少少喇

乜野叫益係

推 和理非活動要做足法律文件

呢個人相當有嫌疑

Ppppp
1點開始最好

四點開始計埋遲到，人齊都已經夜晚

拼音打字囉

12點做既野好似影響唔到4點

push

乜撚嘢益係？

鬼鬼地

真係要驚下
430開始
當7點天黑，2個半鐘可以做到d乜？
721警黑第一次做到咁大
727佢地有經驗，一定做得狼過721

一係

----------------

推 和理非活動要做足法律文件

Push

咁應該係咩

4點？on9 has

4點太遲我同意，但12點都唔可行
夏天已經高峰期，12點至2點太陽太強。
不宜進行戶外活動。
3點比較合適

益你老母咩
大陸仔

4點真係太遲 聚得人嚟都入黑

Sorry係一係唔係益係

條友做乜鳩仲遲過原定嗰個傻撚咗呀？

益乜撚嘢

推！

要12點呀

鄰國 :一yī ,益yì
香港：一[yat1] 益[yik1]

Sorry呀而加先知

打字都有鄉音

入多張囉

聽到4點嚇左嚇，味玩啦

4點去黎把撚，叫大送死咁快夜晚

12點呀屌

727 12點啊！！！！！

使撚理佢不反對通知書幾點，我地12點照開佢波

好多人會跟有不反對通知書嘅召集去

有冇佢fb定ig定乜柒contact

佢地一定會打撚死我地
唔能夠咁晏

12

一定要改起碼12點
4點開始係送死

12點一定多d人去，你4點太夜，d人未必敢去

屌你啱啱喺中国過嚟？

搵人遞過份12點啦

光復香港 時代革命
光復元朗 刻不容緩
八大訴求 缺一不可

2點啦
食飽飯好行動

推 改改佢plz 唔係入去送死

四點係咪想
趕客

係香港出世
係我蠢唔識寫字姐

入夜前要完

條友係咪白衫架

唔撚理個益唔益啦 4點太夜啦

邊個識佢呀？叫佢改啦！

好多撚樣都發起人又唔睇下情況先
或者同人商量下先

西環個邊d撚屌又明知同tko撞都仲入紙728

想點先
和理非行下就唔會倦呀

樓主係新移民大陸仔？

4點開始jm9

益你老母咩益

痴線
明明1200

申請條友一係鬼
一係想夜晚開戰俾人打到豬頭咁

4點真係太晏

香港出世
係我蠢唔識寫字姐

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

12點呀呀呀

推 12點！！

人地用元朗市民身份交表之嘛
你都可以自己去交一份，冇衝突啊

益你媽
一就一

學下打速成倉頡啦
益係

連登仔自發１２：００去

一 同 益
唔識？？？

除左打支那拼音 我諗唔到點解會將一打做益

我係打速成
唔識字姐

我認同你但sor
益你老母

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

屌！碌撚咁！

點會入1600

之前都1500啦

何況講左1200

照做，盡改！

乜水嚟？

益係

4點集合

益你老母

對家牛屎仔嚟，突登入紙4點等你地入黑都未行完

不如改益點啦

搵人再申請過第2個啦

一係就十二點一係就唔去

改12點啦，天一黑和理非就散。義士要打晒黑白2道好大機會全滅，個運動散得

12點！

12點啦
4點嘅要好撚快手
掃完場搞下營火會就走
走遲比人食硬

可唔可以申請多張12：00入
好似法輸功咁有幾輪

屌駛撚理個通知書咩，基本法保障示威自由，個通知書作用只為警方封路交通考慮，通知係人情唔通知係道理

絕對唔好搞到夜晚！
平時翻屋企夜晚都覺得恐怖
元朗又多小路又無乜cctv
一陣俾人捉走左都無人知

衝刺式遊行

邊撚個係鐘建平

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

應該係間諜 小心

有不反對通知書先多和理非去

益你老母！
識字未呀？

即係

益你老母 727就727 我理得你幾點

要求民陣申請12點！！！

4點半太危險

入黑前要走曬

真想累死所有義士?
一入夜D鄉黑指派尼泊爾南亞兵出刀,斬死哂人都可以即刻比少少錢叫佢地著草,咩都唔使上身
到底邊個咁ON9?
呼籲大家唔好跟大會個4點開始
12點/13點就好開始啦
就算光復都要光復得有智慧,BE WATER
而家唔係做死士

元朗12點見

如果4.30你地仲去唔去

係咪傻撚左，咁遲？

12 點呀，diu!

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

咁遲

益你老母呀鄉音撚
牛屎到你連打字都要有鄉音

利完已經天黑
唔熟地形天黑點玩伏匿匿

點會捉走
直接隊你兩刀添啦

On9做咩揀4點

而加識啦

應該係有人搞事
佢批咗四點呢個，就會話有同類遊行唔批早啲嘅申請

我係自己友呀

12點出發

四點？
送頭咩！
不了
一點或兩點啦

最on9係西邊圍去大馬路5分鐘都唔洗
我砍完你跑翻屋企你捉撚到咩d南亞樣又一撚樣

不如坐車涼住冷氣咁行抗議好唔好啊

都唔知係咪自己人

越夜越危險呀，玩野咩
班鄉黑一定係等人少準備散果陣出黎搞事

一係

早d啦大佬

一力多？

12點啊

一係就留係冷氣房. 入得去唔係打算唱聖詩AR?

鬼

尋日已經講話12點啦！係咪黐線㗎！

益你老母臭閪

推12點

會唔會批兩份同一日

推
唔想成班香港人俾人砍死

唔想再有人傷害
唔該你地保護自己同身邊既手足

12點啦，咁夜記者拍野有影響

個個話三點都遲要十二點，仲要拖到四點，痴撚線係咪鬼嚟

推 12點啊

21號三批人遊行啦

益你老母閪，係 一係

ON9啊屌你老母4點

12點啊

普通話拼音？

佢係咪傻架？活動鬥遲？

朝早9點市區集合去元朗生態遊啦

一係搵人叫佢改 一係自己入一張 快!

推
改時間呀!

夜晚搞唔掂呀

有冇人快入一張

唔好玩啦4點
搵人改過啦大哥

夜晚轉場啦

快手改時間啦
係咪想入黑送頭啊

我諗佢想打

抑或係

但唔識打個抑字

唔好屌佢啦

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推，要提早開始

抑（或）係

不過唔識正字

雖則我都睇到1999

但樓主出發點係好

屌細力啲啦

總之呢一次堅決唔跟大會時間
我地想留住有用之軀呀
唔想無啦啦係呢個山卡啦位送頭

pish

整個支持警察調查黑社會事件拎不反對通知書得唔得

知錯了

快 推12點

光復香港！
時代革命！

有無老人家呢，有無小朋友呢

4點？？傻㗎

益你老母力多咩

搞到環推埋d膠post

益乜撚

依個要推呀

真係on撚9
4點未計塞車遲到入到去齊人都6點天黑啦

4點開始，4點先出門口？

一力多

呢條友似鬼，咁晏真係好危險，和理非未必會參加，12點會唔會太早，返半日都未放工又未食飯，元朗車程都遠，2點集合2點半行大家覺得點？

咁改28號咪得

香港人係咁

笑左

成個連登朝早個個post都講緊要提早，請問鐘生做乜鳩呀？

鄉音

夜啲先好。。成日太長消耗體力

好出奇咩 好多香港人出街都係約會時間先出門架啦

益乜撚野

PUSH

點解唔係益定嘅

改時間啦屌

推呀屌！
越早越好！

有咩怕人
再打200萬落元朗丫
到依家重驚？好好保護自己啦

你解釋清楚點解打個益字先 用緊拼音？

不反對通知書係廢的

鍾建平，建平 圍村人先用既名

十二點！

推啊屌你 4點開始有閪用

一句講哂 727幾點走

一字無論手寫速成都咁易打都打唔到

推!!!

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

岩岩有人出post話改左12點
堅定流

文宣黎

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

廿廿

要講到咁，天一光就要開始啦

唔係驚 而係大家返屋企果時一定係得返好少人
唔想任何兄弟俾人突襲
攻擊 就係最好既防禦

除咗語音輸入有懶音，真係諗唔明

大家一定要20人以上團體
人多勢眾好辦事
元朗有恐襲發生過
大家帶定保護裝備

屌 咁夜

係咪傻撚咗

十二點！十二點！十二點！十二點！

膠少陣啦 天一光幾多人起到身呀
唔好為拗而拗ok? 個重點根本唔係呢到

攻擊咩？ 入村拆牆？

無心理準備既 100人一隊都無用

430太遲喇

你想死咪四點出

老實講，講就4點 你12點出黎行都吹你唔脹

12點其實好有諗法，一個正常成年人要返工，1點放工食啲嘢，4點入到元朗好正常。

但一入夜就無著數 最遲2點要開始

12點咪理佢

想問 益係 邊個鄉下嘅鄉音

係 最多取消 支持

元朗呢單嘢咁受關注，佢地驚過你。

佢係鬼想推和理非去死？

你4點入到
搞下搞下又4點幾5點
你開始行啦已經天黑
到時班痴線刀手砍你個時你點劈天咁黑
一定要越早搞越早散
夜晚元朗係第二個世界

屌你樓主益乜鳩 好撚銀耳

一個益字就露底，鄉下仔？

12點阿 幫手推啦

要好學正字

唔係會比人當大陸仔

99%

4點鐘真係等入黑比牛屎佬佔埋天時咩

入夜前要散喇 人地入夜搵刀手打游擊手足實有損傷
同埋和理非都會淆唔出黎

咁快諗定？不嬲都係現場決定

睇完頭十個留言 好想問你
益撚完未？

btw支持早d開始

喂 再遞多張11點

原來係咁

鄉下話嚟？

你係水上人講野我會原諒你
你係大陸仔發音不正我會屌9你

好似話個發起人要再同警方開會 仲有機會改到

打字都有響音

邊個玩野？

屌左實幾頁益係

4點明明係散會時間

從來示威者都唔會主動去進行攻擊

提早 12 點做野 做做下就不反對

改！12 點起步

樓豬好波 曲線推po

條路線如果差佬一封路 你有乜撚野交通工具聚人啊屌你老母
你估金鐘有銅記中環天后咩

水邊圍個球場除撚咗輕鐵巴士有咩到
仲要4點開始屌你約人去大橋街市買餸咩

「純學術研究」
其實點解要不反對通知書

公民遊行權利根本唔需要人不反對，更何況要一班涉嫌默許恐怖襲擊甚或同恐怖分子合作嘅警察「不反對」？

抑（或）係

樓豬你快啲改正一百次

雖然好感謝你曲線推po

屌你老母打字都有口音

同意 反撚正都落閘唔撚接受報案架啦

記得改翻12點，陣間班狗話未夠鐘冇人嚟！

乜撚嘢叫益係阿大陸仔
打字都有鄉音？

4點係真係晏咗啲喎

乜嘢益係啊

和理非始終有啲潔癖
大條道理比人遊行 和理非先會出嚟
當然要同野餐人士配合 唔好阻到佢地

利申和理非

法輪功定咩功仲出唔出嚟助力啊

Pushhhhhh

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

屌，係咪鬼嚟？推人入去死呀？

有無得交過份12點架？

同意 但益你老母

大家樓主知錯了
係一係 抑係
我真我知錯了
我是自己友呀

我字又打錯了
*的

講真 理晒佢4 點定12 點 總之就出黎！講完！

推呀屌

推啊

星期六有好多人返半日架
最緊要一齊去一齊走

益力多

香港人727早上十一點元朗集合

tko停左

十二點呀

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

益定要改

元朗交通好危險
如果MTR唔開車
再加黑警圍打
滅團都似

我地要打
但更要贏
地形唔好未必可戰
萬事小心
越早離開越好

仲有728 全城入元朗報警

入很都知要勇武既強過港島架啦
但對恐怖分子無需要留手

推早啲去早啲走

推
改下午12點

姐係鄉音啦

4點係咩玩法
樓主講咩話 益定一

11點呀

Up

條路會唔會短左少少
唔行入教育路 安寧路 點得啊 ？
仲短過沙田個次喎
緊係直出警察宿舍 兜埋同樂街啦！